香港首席攝影師

大師級，真係前無古人後無來者
今世可以睇到佢作品真係無慨